點解香港無振樓文化？

中國同台灣都有
點解香港無

有洗樓文化